rugby seven係港女每年轉運嘅大機會

成班人欖球都唔知係點樣玩，就衝曬去大球場一齊睇，一齊飲，但求見到一個另一半，搵啱自己嘅香腸俾自己食。

呢啲地方食女最容易，分分鐘仲易過蘭桂坊夜蒲。。。我睇住啲女同啲鬼佬玩到酒曬，勁開心，心諗，唔知你幾時俾人中出。

恨呀？

少少